\chapter*{Acrónimos}
	\begin{description}
		
		\item[ASCs] \textit{Autonomous Surface Craft}
		
		\item[GIB] GPS \textit{Intelligent Buoy}
		\item[GLONASS] \textit{Global Naya Navigatsionnaya Sputnikovaya Sistema}
		\item[GPS] \textit{Global Positioning System}
		\item[GSM] Sistema Global para Comunicações Móveis, \textit{Global System for Mobile Communications}
		
		
		\item[LANs] Rede de Área Local, \textit{Local Area Network}
		\item[LBL] \textit{Long Baseline}
		\item[LED] \textit{Light-Emitting Diode}
		\item[LMS] Método dos Mínimos Quadrados, \textit{Least Mean Squares}
		\item[LT] Transformada de Laplace
		
		% \item[MOS]
		
		\item[NTP] \textit{Network Time Protocol}
		
		%\item[PPM]
		\item[PLL] Malha de Captura de Fase, \textit{Phase-Locked Loop}
		
		\item[SBL] \textit{Short Baseline}
		\item[SNTP] \textit{Simple Network Time Protocol}
		
		\item[TDOA] \textit{Time Difference of Arrival}
		\item[TOA] \textit{Time of Arrival}
		
		\item[UDP] \textit{User Datagram Protocol}
		\item[USBL] \textit{Ultra Short Baseline}
		
		\item[2D] 2 Dimensões
		\item[3D] 3 Dimensões
		
	\end{description}
	
%TODO{Acrescentar is acrónimos comentados}